1371討論區

有冇人今日喺高位入咗？
呢隻如果喺0.3以上入可唔可以坐下

推

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

0.345大手買咗
希望啦 之前1573已經要蝕